閃電

頭先閃得好勁

strong

光到好似日頭咁